聽聞9月1日坐機場快線免費？！

9月1齊齊體驗下機場快線究竟有幾快

9月1 機場見

831 遮打見
9月1 機場見

大力推

831遊行
831死線

而家可唔可以入去睇戲？

仲未開番

9月1 我陪你入去睇下

推返上來！屌你老母黨鐵

肯跳未啊屌！

Push

推

唔洗跳閘啦 聽日就拆佢老味閘

今日就係啦喂 唔洗錢啊屌佢老母

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

b

唔想坐巴士可以坐黨鐵架喂